「失眠入」認真求救 點解決失眠

每晚訓唔到去到下午一兩點先訓到，仲要係訓下醒下。
要三點起身返工
已經買左咩速睡丸，佢叫食二至三粒，我食左六粒，都係訓唔到。
上網睇自己有無精神病，但無一樣病徵同我一樣，而自己都唔覺得自己有抑鬱或焦慮導致失眠。
我想放棄生命了
救下我

Same

幾耐了？

3個月

係咪輪班工作？好易失眠

點頂嫁你 我兩個星期已經想死

收兩點返到屋企整埋野都三點幾，但無計

好難㗎⋯放工返到屋企鬼打咁精神，咁嘅時間又好難再出去做運動。唔啱打個丁再訓？

日夜癲倒晒 勁過jet lag

上網聽下英文理論 好快會想訓

岩岩食左兩粒安眠藥

我無丁

放心，有人陪你嘅

試過YouTube 聽訓教歌，又唔好聽又訓唔到，我會試下你個個

我食左九粒咩草姬速睡丸，訓到嘅，不過睇下幾時死

要睇你係衰乜
depression都會引致失眠
睇醫生都無咩用, 佢地通常開果隻z字頭既藥比你, 食幾個月就無效, 所以唔可以長用
要搵到源頭先醫到

自己應該就無depression ，除左失眠其他症狀都唔似，同埋係轉左收夜先會咁

臨訓聽啲 relax 啲既歌，熄燈之後唔好望任何mon
睇下有冇幫助

如果你真係去睇醫生就要講得好清楚...你乜都唔講佢地就是但開d垃圾藥比你.

我試下

有冇試過褪黑激素 ?

你依d只係小事，自己訓覺起身冇規律
喊生喊死小題大做只會折磨自己

笑二次經歴失眠嘅過來人
劉名

我都係長期失眠
返shift啱啱收工